九月撐警活動-送紙巾

呀sir都有性慾, 憑委任証可換紙巾一包返工有需要時打飛機用

可以的話想收集二手飛機杯比佢地發洩 唔好攪市民